救護車運兵依單野其實上得國際層面

國際戰線手足靠你地

你又唔係交戰國

雲海facebook有人提過呢點

如果要推上國際單憑呢張相係唔夠

推

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

有冇圖 有就可以